發現d人對個風既心態好撚痴線

好似講到個風係用把口控制咁
a:我想打風啊
b:到時候星期日打風你老母就比風吹撚死

大愛撚係咁on9

child登仔心智大多不成熟

小學生論譠係咁架啦

利申:啱啱升小四

討論區百花齊放

聽講愛與和平可以感動颱風